喺傳銷公司做係咪應該走人

fresh grad第一份工
返左工先知公司係做傳銷 (都幾大規模, 世界多個地方都有分部)
想知會唔會對自己CV無幫助?
本來想做兩年
而家就好迷茫
唔想除左份糧之外咩都無
學唔學到野就未知
但就唔想第日見工 老細唔鐘意依間公司
各位巴絲打點睇

sorry for 1999

做住先啦 做一兩個月睇下咩環境

其實傳銷個朵係咪真係咁唔好

Pish

做咩post先
賣野拉人入會定純粹back office?

Back office
普通文職咁

唔應該走
應該做一世黎幫人

幾錢人工
咩title

一陣你朋友問你做邊行
你可以大大聲話傳銷

你係連登開得post都知個答案會係咩啦

我覺得冇乜所謂喎
offer唔差咪繼續做囉

想知道人地點睇傳銷姐
同埋其他僱主會點睇

康保來？

安利？

Amway?
咁你可以收皮了

你將會不斷喺同行裡面被高薪挖角跳槽

係咪巴打屋企人比安利傳銷過
利申: 唔係安利

即走啦仲上嚟問

繼續做啦
咁既問題都黎問

你去搵下一份工
HR可能會驚請左你你會sell啲同事

未阻係傳銷，利唔利申都冇關係

真心想問知點解

又唔係我SELL人
係D會員SELL人姐
我做BACK OFFICE

繼續安慰自己 繼續做落去
做到有一日你真心覺得自己無問題為止囉

傳銷真係咁仆街?

樓主唔係又係上黎曲線搵客下話

扮撚哂無知咁

你咁聰明不如你講下我sell咩?

你到時同HR講睇吓信唔信

化妝品

斷鳩估 無痛苦

咁擺撚明就係估架啦 唔通我去搵六婆問米召你上黎咩師兄

有JOB TITLE有reference check喎清

Nu skin ?

傳銷係咪真係咁仆街?
唔係SELL人果個都係?

usxxx?
通常大公司鍾意人地叫直銷 而唔係傳銷
做back office 睇下你做邊個部門
marketing 好多時候可能同母公司夾下plan
大部份直銷公司都有雙糧同 全球性分花紅
正係花紅可能講緊10個星期既糧.....

APPCO ?

做卧底幫手踢爆啦
之後可能係人民英雄

岩既 公司都係話直銷
同埋佢地係so call內部銷售

做住先囉
搵到工咪走人囉

唔應該走

點解呀巴打

絲打覺得傳銷都無問題?

咁又唔係你去sell
不過走就一定要架啦
搵到後路咪走囉
巴打加油

多謝絲打

推多下 想知其他人點睇